【體育頭條】征般尼定摩佬生死 信曼聯贏番次

前英超盟主曼聯近況低迷，目前竟身處聯賽榜下半部，更有指若球隊在周日的聯賽作客般尼時如有差池，領隊摩連奴將烏紗不保；不過，紅魔實力始終在般尼之上，對賽往績亦佔優，再信曼聯一次，捧讓半/一的紅魔上盤。 文：吾中

曼聯在2016年夏天委任摩連奴掌帥，希望這位「特別的人」領球隊重振聲威，可惜紅魔表現始終無復以前的霸氣，今季在聯賽更三戰只得一勝，特別是上輪聯賽主場被熱刺技術性擊倒，淨吞三蛋，「摩三季」的魔咒似又再出現，更有報道指曼聯今訪般尼若再有閃失，活華特等領導層就會對摩佬手起刀落。不過，其實曼聯今役對手般尼實力平平，而且一眾魔兵為了面子兼自己的前途，今役必打醒精神。

盧卡古遇「私房菜」
曼聯今役雖然續有後衞菲爾鍾斯及新兵達洛治等因傷缺陣，但主力如中場尼曼查馬迪及後衞路爾斯華倫西亞已於上輪鬥熱刺時復出，前鋒阿歷斯山齊士亦料會復任正選，曼聯三線實力均有所增強。另外，前鋒盧卡古雖然在對熱刺時表現一般，但原來這名比利時國腳鬥般尼一向頗有表現，歷來六次在英超遇上般尼，就入了兩球兼有兩個助攻。畢竟，曼聯除了實力勝般尼外，對賽往績亦佳，近六次訪般尼共獲四勝一和一負，當中更只失一球。

般尼兵疲九戰不勝
般尼由於今季要踢歐洲賽，所以就算正值季初已踢了九場比賽，不過九仗卻未嘗一勝，只得六和三負，加上球隊又剛於歐霸盃附加賽不敵奧林比亞高斯出局，士氣進一步受挫，今役縱使有主場之利亦難以高估。雖然與鬥奧林比亞高斯的次回合相比，般尼今役陣容料有不少變動，主力如門將赫特、後衞達高斯基及中場積克確克等都料會復任正選，但球隊仍缺中場如迪科亞及貝治古蒙臣等，攻力難免受損，加上球隊求開齋心切，今役或會放棄擅長的穩守突擊，改為更進取的踢法，這無疑給予曼聯更多進攻空間，隨時弄巧反拙。

「讓球」曼聯讓半/一，雖然紅魔態沉，但相信球隊單是鬥質素已夠贏般尼，博上盤起碼贏半個；波膽方面則宜考慮曼聯小勝1:0或2:1，因曼聯現時的首要目標是全取三分，並非大勝一仗。

相關新聞

【英超】摩佬犯咗乜職場大忌 點同老細溝通先係貼地？

即時體育 14小時前

求下曼聯盡快贏一場

topic係咪on撚鳩
第一句咁高汁,咁有章回小說feel
下一句完全破壞哂

All in 我要上車了

嬴梗既波都只係讓半一 馬會又派錢

前英超霸主

英超盟主

如果連輸多兩三場可以換施円
咁都係快手輸埋佢

Burnley 送 3 分續命啦
一陣摩佬俾人炒左唯你事問

睇下施丹教皇馬B隊嘅戰績先講野

一日有木仔同個濕鳩班主, 乜丹都死, 搵彭丹教算吧啦